在這裡找到有趣的，情人節啟發的烘焙食譜，初學者和大師，記住烘焙食品是完美的“我愛你”的禮物，導師，朋友，家人和其他人。 你是如何讓情人節週末在家裡變得特別的|Charli Penn | 2021年2月12日|Essence.com 
 奎恩·拉蒂法是這部CBS新劇的主演，這部劇翻拍自上世紀80年代的犯罪劇，該片啟發了丹澤爾·華盛頓主演的電影系列 
 這位達拉斯地區的創始人在與女兒討論了最終償還女兒貸款債務的前景後，受到了解決學生貸款債務危機的啟發。 一位達拉斯的創始人希望通過他的初創公司College Cash來解決學生貸款危機 
 在冰天雪地裡啜飲——或者在大白天直接從罐子裡吸口氣——塞浦路斯風味的阿瑪洛酒讓我瞬間認出來，渾身顫抖。 香氣可以喚起你喜愛的旅行，或者還沒有開始的旅行 
 結果就是一道色彩斑斕、以辣椒為靈感的餡土豆，它本身就是一頓營養豐富的大餐，你隨時都可以把我算上。 辣椒紅薯的味道、營養和滿足感都很好。Ellie Krieger, 2021年2月11日，華盛頓郵報 
 然而，AQAP有一個獨立的分支，旨在激勵其追隨者對西方發動襲擊。 美國間諜在巴黎大屠殺發現基地組織的指紋|沙恩·哈里斯，南希·a·優素福| 2015年1月8日|每日野獸 
 但這些都是技術解決方案，不太可能單獨引發抗議。 夏普頓回憶華盛頓特區反對警察暴力遊行中的民權鬥爭|本·雅各布斯| 2014年12月13日|每日野獸 
 進步人士說，2014年的選舉是一場慘敗，因為民主黨人缺乏大膽的經濟信息來激勵選民。 進步:偉大的想法將贏得我們2016 |大衛·弗裡蘭德| 2014年12月10日|每日野獸 
 馬拉拉奇蹟般地活了下來，她的勇氣、智慧和樂觀繼續震驚和鼓舞著世界。 促進女孩教育還不夠:馬拉拉還可以做更多|寶拉·科斯金| 2014年12月9日|每日野獸 
 我想激勵一些來自非洲和我的國家的人，努力工作，成為一名超模。 我被趕出維多利亞的秘密時裝秀|Nico Hines | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 不幸的是，馬什納的記錄並沒有讓人對他的意圖的純潔性產生信心。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 要想和凱伊太太斷絕關係，我需要一點真正的熱情; 坦白說，你心愛的神童並沒有激發它。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 我還必須補充一點，中國人的外表和行為並沒有使我有絲毫的擔心。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 你也不知道，阿斯巴西亞，你也無法理解你曾經在我心中激起的思想。 Giacomo Leopardi的詩|Giacomo Leopardi的詩 
 他們對我們神聖的秘密的致命無知只能激發我們對流浪的兄弟們的同情。 《哲學詞典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-瑪麗·阿魯埃(伏爾泰)